除咗payme之外，香港人用咩眾籌多？

最近有d想研究

最近個下爬好番未

好返啦，查完日腳 d幣點？跌到仆晒街？